身邊d朋友控制欲好強

點算好？

打鳩佢

學術台
有冇諗過入佢中路？

唔多agree

絕交

俾佢控制之前控制左佢先囉

企硬 比佢明白你唔想比佢控制